有冇手足近排帶左口罩兒出街終於敢食吉野家

這回兒唔洗比人影了😂

Nb😂👍

行8？xd

Y我條小尾巴唔見左